[突發] Bob 叔走左冇人講？

冇人講就等我講啦

睇到佢ig 好似離開緊香港
有冇人知咩事

留下了我們

正常有能力既都走啦
唔出奇啦

祝牙Bob一路順風

其實都估到佢走架啦

佢咁有錢去邊都得啦

佢話遲d有片講

一路順風

都預左佢會走，佢冇理由唔走

走都唔叫埋

BOB叔離開香港

我有錢我一早走撚左添啦
佢真係走依家先走算遲
香港人有邊個真心想走
依家講乜都驚國安，佢移民開live 屌鳩人唔好
真係移既話一路順風

我以爲Bob叔一早英國開live

Bob 叔咁有米
去到個面退休 香港繼續收租都得啦

佢之前都話識好多人賣樓走人啦唔奇

無人講咪你講..

屌你老母盲撚左?
BOB叔離開香港

唔識佢

下, 有人講左喇WOR

有咩好講

bob叔？邊撚個bob叔呀？
xxxxxxx

前個排佢ig都睇緊外國樓
不過又見佢有睇香港樓 香港收租 外國住

講左啦